
                      yo no se como dar una critica de una pelicula xq en lugar de estar analizandola yo las disfruto y al final si se q tanto me gusto y se me impactan a mi esta me gusto mucho esperaria una segunda entrega
        
            